痴線，容海恩又有左

立法會首位任內生B嘅議員容海恩(Eunice)再有喜，已經三個幾月，預產期喺明年一月初，意味住佢即將一年抱兩，真係可喜可賀，睇嚟短期內好難有女議員超越到佢嘅紀錄嘞！不過，佢話BB性別就唔透露住，要賣個關子先！

Eunice笑指，可能人哋以為佢未修身，所以唔覺佢有咗，依家都唔着得緊身衫住，而今次有咗，同上次一樣覺得咁唔舒服。佢話，今日正正係大女兒袁昌蔚半歲生日，昌蔚已戒夜奶，但第二個小朋友明年初出世，自己又會冇得瞓嘞！

佢又話，預計會開刀生第二個小朋友，咁快又有喜，真係挑戰嚟，做得議員都預計冇得坐月架啦，唯有希望復原得快啲，至於又再有喜，會唔會影響佢來年唔好出任立法會嘅委員會正副主席呢？佢就話，要同新民黨主席葉劉淑儀傾下，亦要同其他黨協調下先喎！
-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
佢大女1月23號出世，3個幾月大正常係最需要父母照顧ge時候，而容海恩當時已經同老公密密行房準備生第二胎，洗唔洗急成咁

想屌！

諗起佢咁猴擒都想，不過為生仔而搞應該好無癮

佢老公係黃絲，都屌得落呢個藍屍

容海恩真係好鐘意中出
諗起啲自由精係佢個支那獨裁閪到流出黎就爽

雞唔扑野無其他野識做

佢幫葉劉打工點會黃呀，唔好出一兩張相就當佢自己人

咩呀，之前唔係話容雞老公反送中架咩 ?

豬乸 咁生養

咪就係69貼過張相咁大把，之後應該比葉劉省鑊金啦

唔知爸爸係邊個呢

有次係屋企樓下見到佢辦事處開張
周圍撩人扑野

應該講"唔知今次個爸爸係邊個呢"

瘋狂中出

一日到黑掛撚住屌閪，正淫西

容海閪

年紀大想拿拿聲生多件je，未必享受個過程

自由精 v.s 獨裁支那閪

自由精 自由Drink

冇屎忽

點解喺地鐵比人打既唔係佢

中出

民建聯tone：佢唔係大肚 佢係肥姐

莫名奇妙笑左下